或者我應該刪除你電話號碼？

好想聽你把聲
好想同你傾計傾到訓
但係一諗到你同第二個一齊就好辛苦

放過自己啦

Block9jor

之前我講到好絕叫佢唔好再揾我
依家我又想打比佢聽下佢把聲
用咩理由會好啲？

最怕打比佢嗰陣佢男友喺佢身邊

I know that feel
之前講到以後都唔會煩佢
但其實每日都好想搵佢
依家有時痴線到會聽返佢d voice msg
唉

我嗰陣連佢whatsapp都del埋
依家想聽都無得聽

我冇勇氣del佢個chat
不過佢del左我電話啦

咁似我ex

其實我無同過佢一齊
想知詳情可以揾我之前個post
我琴日揾翻佢
同佢講我放低左
話想做翻朋友
佢都話好
我諗我做到佢朋友
甚至做下佢隻兵已經唔錯

唉何必呢

完全明白呢種感受，但又怕知道得多令自己難受